無可否認，達哥既核心價值已經變質

傅媒叫你做「爆機達」
你估你真係爆機好勁？打機技術頂尖？電競世界級選手？
No, 你不是

你係「卡關達」咋
你估你卡關真係好好睇？
No, 卡撚到燥

知唔知點解你叫做「FF達」？
黃子華棟篤笑果隻？幽默得黎又富有深層哲學含義？
No, 只係小朋友天馬行空果隻 FF 咋

咁點解咁多人晚晚睇住你「卡關」？
聽你發表D 天馬行空既 「FF幻想」？
好老實講，其實同打機冇咩關係
係因為大家欣賞你做人既態度
對兄弟好、關心政治時事、有文人風骨、談理想、貼地、導人向善既品德。

我曾經真係信你係張飛，一個人守住長板橋

我唔係Chatroom D 小學雞
我由訓教狗開始支持左 7 年
睇到「五斗米折腰」事件發生有感而發

反省下啦好冇

早
呢排有冇操野

同意

圍住佢轉做咩？
知道咪唔撚好再睇佢同叫人唔好睇
佢一個普通人之嘛，逼佢做乜

二讀啦，仲達哥
係咪遲下先批鬥會死呀

?

逼人表態 唔支持同反對你就批鬥佢？

局外人先會關注香港
香港人關心香港

夠喇 唔好再用呢個point
而家係佢前幾年都有表態 今年突然龜縮呀